+++
badge = ""
berat = 730
brand = ["Hijacket"]
color = ["black"]
date = "2019-01-18T00:00:00+07:00"
description = "Hijacket ADEEVA dirancang khusus untuk kamu para hijaber dan mengusung Motif polkadot di kedua saku dan lengannya, membuat kamu lebih terkesan menyenangkan dan tampil ceria."
image = ["/uploads/adeeva-black-5.jpg", "/uploads/adeeva-black-4.jpg", "/uploads/adeeva-black-3.jpg", "/uploads/adeeva-black-2.jpg", "/uploads/adeeva-black-1.jpg"]
product = ["Adeeva"]
sku = "HJ-ADV-BLACK"
slug = "hj-adeeva-black"
stock = true
thumbnail = "/uploads/adeeva-black.jpg"
title = "Hijacket Adeeva Black"
[[size]]
name = "All Size"
price = 200000

+++
Hijacket ADEEVA dirancang khusus untuk kamu para hijaber dan mengusir Motif polkadot di kedua saku dan lengannya, membuat kamu lebih terlihat menyenangkan dan tampil ceria.

* ▶ Ukuran: ALL SIZE FIT TO L
* ▶ Bahan: Bulu Premium yang "SENTUH LEMBUT" langsung dari pabrik pengolah kain berpengalaman
* ▶ Proses: Dibuat Buatan Tangan dengan penjahit terbaik yang dirancang lebih dari 5 tahun
* ▶ Sablonan Berkualitas
* Sekedar Bukan Busana biasa. Namun kuatkan “JATI DIRI / IDENTITAS” Hijaber yang modis dan stylish
* ▶ Foto & Video: 100% sama dengan hijacket yang diterima karena kami foto & video model itu sendiri.